如果無記錯，對上一次股災，一樣係有券商出問題

好似係08既大股災

ibkr?

你意思係大型既定小型

大，之後陰跌長熊

任何反彈都係另一個呃人入貨位